同嗰啲所謂思想開放嘅女人拍拖真係好撚on9

岩岩識呢啲女人會覺得好爽， 通常呢啲好同你傾得，又識打機，傾淫野又得， 八面玲瓏咁樣，

通常呢啲人個樣都唔差，性格又open，咁自然好多男人圍住佢轉 ，日日都可以有party， 經常大班人飲酒唱k， 甚至可以同好多所謂男仔friend單獨出去玩，

你話佢，佢就會話你太保守， 根本就係自私，因為佢為咗自己所謂嘅開放思維，唔會考慮你作為另一半嘅感受，

偏偏呢啲女人好多啱啱識落好似好純品咁樣，真係經一事長一智

根本好多時所謂開放思維就係 不主動 不負責 不抗拒， 隨時俾自己個圈子充滿選擇權， 有人送上門就係佢嘅事， 唔諗下自己會俾咗啲咩 signal 人哋， 同朋友塊面可以貼到錫到咁濟，可以坐到貼一貼，

好鍾意講埋啲咩唔結婚生仔， 實際上只係唔想負責任 ，唔會同你經歷高山低谷 ，同你相處到咁上下，如果悶咪換嗰個， 根本就同player冇分別, 只不過人哋player都知道自己係玩家，

你就淨係覺得自己思想開放

俾人收完兵？

食到咪得？
會唔會係你太上心？

唔係下下想拍散拖㗎嘛

拖友都唔係，做兵就有你份

你拍長拖都唔係一定要上心

即係搵個人陪下就算, 想散就散, 咁有意思咩

你可以keep住唔散

我覺得投入先有feel ，呢種我以前試過， 覺得唔夠真實，即係好似當你想嘅時候就有個人陪下自己咁樣，但係冇嗰種真係守望相助既感覺